[保持警惕] 我地未贏 對家已經開始做野 915要人

對家已成立篤灰熱線同秘密警察玩白色恐怖 加針對我地小規模地區工作 和理非甚至文宣組既安全已經受到威脅

雖然9.8回響尚算正面 但係我哋要保持警覺 行動文宣一定要繼續打落去 最緊要係9.8要人
光復香港 時代革命

推

推，所有915 post